求ADMIN開新台 [街坊台]

開一個叫 街坊台, 入面主要圍繞地區入面大小事, 目的為分享交流,索料,爆料
例如
街坊台 [深水埗區] 你見過嘅痴線佬係邊?
街坊台 [西貢區] 邊度最多差佬蛇王?
街坊台 [沙田區] 我知道沙田某間鋪個老細D 仆街嘢, 入黎睇爆料
街坊台 [黃大仙區] 我成日見某位議員係邊度做埋D 仆街嘢
街坊台 [大埔區] 邊度買XX 最抵?
街坊台 [尖沙咀區] 恆生銀行金馬倫道 新返果條銀行妹好撚正, 波大眼大屎佛大, 我日日經過佢鋪門口都視姦佢

好提議